買左GME嘅 我懇求你地唔好放

平時就話唔好同股票有感情

今次大家比d骨氣
唔好當wsb手足韭菜可以嗎

放哂

,

SH!!

手足

on9同股票講感情 講感情玩翻282算啦

香港人係仆街，自私，現實，賺夠就走，唔會同你講骨氣

香港人唔放，外國人放就割香港韭菜

成個股票市場圍住香港轉？外國有幾多人day trade有幾多人panic sell你唔講？講到個價跌就係香港人既錯咁，成日踩低自己人就識，一啲分析力都無

150買 係咪可以仆街？

agree 死都唔放 冇啲骨氣既當初咪撚買啦

星期五就上400以上,邊個放咗邊個係大戶嘅狗

係，已經變韭菜

我得7股喺手，SH到星期五
輸左都無悔

我放哂

有冇諗過係人地當你地係韭菜

唔知點解連登咁多人鍾意咩都屈香港人點點點先
其實將香港兩隻字刪左成句野都係valid

有冇人話我知星期五咩事

150入 120果陣放晒

傻仔

喂，個價急跌緊仲唔快啲屌多香港人兩下？
外國人好高尚唔會為左錢放哂啲股票strong hold架

升熔了
轉勢了

ching咩價位入

一股都ok ge😅

Lm 睇ifc天台

150蚊幾多股先?

gme泡沫?
呢隻咩料

得連登仔買咩
全球咁多人睇住美股
你叫得郁佢哋唔好割先算

我仲開long put tim

蝕住放嘅話過兩日應該會好後悔

1股咪當staycation左晚

sh先係王道

平均價117

入左少少sh

9up自己有入

50 @140

好

90入 130放

你以為團結是力量？

一股SH果啲含啦

依家震一震乜春都走哂

你有辦法 空軍都有辦法

笑撚死
9成人都係見星期五來勢洶洶先入市
大把人唔撚知咩事啦

又嚟買股票係買感情
不如你過啲比我好過啦

COPY AND SPREAD, WE NEED TO RESTORE MORALE:

Let me put it this way, fuckers

Shorts were sweating at $40. 40 fucking dollars. We're now trading at least +50% of that.

Sure if you bought at $150 and you're down 50% you're going to feel bad. But the shorts are feeling much MUCH worse and it's an endurance contest between us and them. And we don't have to pay $$$ to keep our positions open.

Hold the line lads, we're on track to win the war.

你估個個有錢staycation 咩